Falten més sectors de la societat a guifi

# Dones

Estem preocupats per la falta de presència de dones a guifi; fem un recull de organitzacions 

- PyLadies BCN https://www.meetup.com/PyLadies-BCN
- Restarters Barcelona (hi ha dones) https://therestartproject.org/groups/restarters-barcelona/
- Associació de Dones Investigadores i Tecnòlogues a Catalunya http://www.amit-cat.org/
- Dones Tech https://www.donestech.net
- Cooperativa de dones http://www.dabne.net/es/home
- Dones en Xarxa http://www.donesenxarxa.cat/
- Espai de Dones de Pangea http://www.pangea.org/dona/espai_de_dones.htm
- Associació 50a50 Lideratge Compartit http://www.50a50.org/
- Club de Dones Politècniques https://donespolitecniques.com/qui-som/on-volem-anar/
- The European Association for Women in Science, Technology, Engineering and Mathematics (STEM) http://www.genderportal.eu/organisations/european-association-women-science-engineering-technology
- Colectic.coop: Van començar amb el TEB i Ravalnet. Son un equip mixte homes i dones, conec unes quantes que han estat al peu de les TIC desde fa temps, però fa molt que no tinc contacte.